SHF拉打特攝綜合POST976 光頭

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

屌你老母笨大

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月

4月
港28 閪貓開始派

5月尾

原本

現實

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

屌佢老母笨大

例牌野1.7

準備走數系列

擺翻低我老婆先

指定動作，無敵留名

呢個標題好簡潔

大大大大大Delay

未出當日人人話要 出咗當日就話屎金色

美空派留名

一個月有幾大

簡單易明

光頭要3

要3

到
繼續屌笨大老母

到時咪又係真香

又倒帶

2隻 thx

應該係咁訂多咗 有無人要

delay要退化

所以由雙入變入一隻算

新手留名一開始段紅字縮細左嘅

進入1000

係唔係比波波雄同五..士逼害到要縮水

28 行
30 日無意外的話

時光機做埋part time

有薯片食

放假收

而家先見到第一頁有個原本同現實
好唔友善被逼害

怪就怪武漢肺炎

最型光頭佬 參上

真骨會跌下來

要一

遲少少到姐

無無

我舊版果隻個頭甩銀色

新手學嘢

留名

新手留名

我都想佢個價跌快啲跌多啲

未有機會入手

又炒啦？

脫節人士

戲院好似收檔收到5月7

係
睇咗時代坑疫

砌deck砌到冇咗5 600

濕濕碎啦你

好耐冇見牙壯

然後條柒婆今朝又同個兩個乜柒辦係到鳩up

佢老母係副台

明天1230開viutv啦

係咪搵我老公

根本上佢講野歪曲曬嚟講

呢排醒起就睇

大家早

駱唔知乜柒搞到柒曬

你竟然

你五...臥...士喎

通常十二點上完堂食完嘢/食住嘢睇

咁真係好少

完撚咗啦
你又想引返出嚟

擺明搬龍門 又打翻昨日的我

大家都好似太耐無叫佢全名唔記得左佢係抖M

有名你叫抖M西你由佢啦

呢個政府根本強姦法治 目無法紀

一國一制了

佢地正職

sorry都係兩制
元朗國有雞雄哥嘅一夫全妻制

真美空派 非抖m

但我本身已經有d卡料

五..士

美空派慘敗

想入元朗國見識下

抖M同係唔係美空派無關係

無衝突的
加上佢臥底

武漢泊帶路thx

你死啦....

你地黨派人數
起碼無違反限聚令，幾好吖
共同抗疫

我都係美空派㗎

油王真心推介文召喚

你臥底

都係好少 我玩Mtg砌副deck無5 600usd

人盡皆知五..士係臥底

無違反限聚令
好仆街

嗱…講還講…

呢個好笑

全Po好似得我有買碟
都仲俾人屈卧底

你死啦...

佢yo開女

我夠有買佢首歌囉

你明推暗反

估唔到預鳩你係d咁嘅生物....

預神好嘢
某狗呢方面找咗數

岩岩買左

預鳩講真？

8蚊 支持下

我新手唔知咩事

買歌定買碟

預老闆

買左專輯

真美空派：預鳩

人地老母準備入嚟

美空派強大起黎 有預老闆撐腰

窮人巴好嘢

未到我心目中既理想入手價

199

3xx啦

預老闆原來一直係低調地支持
已經想像到預神每日狂loop首歌
巧感動

大雄時光機召喚

臥m西

預鳩：買完del左首歌啦 真係聽咩

查返

原來無

武漢泊還咗機未？

我信你囉

馬場早晨

搵唔到新果期フィギュア王訂

預鳩好野
玩殘街坊.jpg

預老闆又當五西狗咁撚

真撚狗

碟遲下再買

juggler ？

又咩名

好似果時搵俾人睇 之後不了了之

汪汪汪汪

拉打post美空黨名單一覧：
1. 窮人巴
2. 合體巴

完

個日本仔唔洗洗走左啲色先貼錫紙咩

建議依家買返

對眼啲油我有抺走
佢個lego眼太密痴左唔多覺

拉打post美空黨名單一覧：
1. 窮人巴
2. 合體巴
3. 友善西蘭花

完

1000%同意

病歷

青柳尊哉／ヘビクラ ショウタ役

另外

其中一個係假陽性

假陽具

日仁未見有
得閒F5到佢有書碼

最近想撳定啲雜誌入車之後冇貨
好奇連雜誌都斷貨

你好意思咁寫呢下好撚嘢

wfh 無野做咪..

佢真係打左西蘭花

難唔難拆 同埋用X20洗得唔得
好似改完靚好多

我不嬲好友善

人無恥便無敵

美空

有無見到係咁

唔難,下巴入面有個栓位可以推出黎
安全啲都係用熱水浸下先
上個post有po日本仔條片
我用gaia嗰類開油水

同意

不同意

不同意你個不同意

買左第二隻返黎之後試下先

岩岩收左日亞薯片佬

放假先收

到咗柒仔 收工去攞

樓下間柒仔唔收件

無dhl locker？

永續juggler 唔通有orb客串
定又玩平行世界

無

預巴屋企附近啲柒仔都唔收
唔係嘅行遠少少去攞都好

打住機等佢好啲

隻黑貓送出中到依家都無反應

五月再販

一見到五月就諗起五西

你有啲敏感

係有少少啊大佬

平素は弊社Webサイトをご利用いただきまして誠にありがとうございます。
只今アクセスが集中しており、Webサイトの表示やページ間移動が非常に遅くなっております。
ご迷惑をおかけ致しますが、しばらく時間を空けてから再度アクセスいただけますようお願いいたします。
ご不便をお掛けいたしまして、申し訳ございません。

Thanks for visiting us!
Right now traffic is heavy, the page has become slow.
We apologize for the inconvenience, but we ask that you try again later.
Sorry for the inconvenience.

件W 同埋中間有一件x ray幾好

01 同薯片件T

我睇到喎

出下其他人
悶喇

W件polo shirt幾靚

新手一問仲有咩人出

未變身人造人21

件件都唔錯

屌覆左落自己到
未變身人造人21

但陸仔見過扎古拉 會唔會見面就認錯

...我都諗緊

用電話先睇到
五代成舊薯仔咁

geed電影版隻機械神谷好似玩過依個gag

五..士 再次路過五月
又訂多次

呢排已經買左好多tee
仲睇岩件重機九龍皇帝

陸仔:你試下拎住個圈同劍

冇睇龍珠

你經過順便訂埋

連電喉都訂到嘅男人

件polo夠低調又簡潔

我愛21 bb

佢可能行過順手訂光頭

無業遊民

點跟

五月遊民

X ray tee同風都君個件幾正

gaia memory果件如果係a-z排會仲正

原隻拉打企正中間嗰幾件好似喺街市都買到嗰啲款

我都覺
U記都係咁上下

順手訂埋秘書

好似俾小朋友著 keroro thomas果d咁

死五月西仲係度串柒柒呀全世界圍毆你呀

推喱個撚狗

冇咩興趣

美空派哭泣早

美空世界第一
但你唔係美空派

順手列翻個美空派表

彈爺好嘢

地下鐵碰著他

好嘢

戲院一解封就大批人衝去睇

都唔知會唔會又加十四日

到時6/7號加長就pk啦
不過有日0確 又係度嘈要基金 可能拿拿聲

斯路

收齊月台啦？

聖輝V龍獸 未來模式

炒冷飯模式

樓主個名

最後絕地無上色

7月號送特別咭

話說通常你打deck係打幾多張 好似好多張都想落，好難取捨

Woz上集好細心 幫手打去餐廳傾拍攝許可

上集好似無睇

動畫化依套好過啦

有生之年系列

有生之年系列仲有03續集

digimon到依家都仲未搵到自己個方向
出咗幾百隻，有啲連見都未見過，出嚟都唔知為乜
隔離pokemon都話有隻game有個圖鑑俾人知道佢全部有邊啲pokemon

Wow 左未 sor支那字

屌 又要loop返個對決

腥趴腥墮

趕客咩大佬
啱啱先捱完個比賽又黎過

老千仲係有優勢既時期

睇黎有人好鐘意個10集對決 我屌親對決都負皮

邊個會再挑戰多次

個十集對決係哂時間 老千下下搞鳩人地humangear 再打爛去 比條毛咩

嗰十集令老千得到煩膠稱號

同睇多次時王有咩分別

屌就係呢part拖到嘔

睇時王=睇舊人
睇個十集應該慘過睇矮王

我真係情願睇十集時王
當睇多次啲舊人

激鳩huma 人類/huma暴走 也咩囉 Jack鳩佢老母
以上為該十集內容

同埋
腥趴腥墮

煩膠到

睇舊人不如播番平成咁多套嘅最後一集好過

睇舊人請睇返該拉打既正篇

召喚Oh yea strong 老母

Oh Yea Strong
呢個post d人好有創意

同izu個英譯係 IS
隔離post叫唯阿做 YOU ARE一樣

係咩驅使油王你要咁做

痴撚線
笑死

the yo囡soldier雞雄is born

睇到依個消息真係嬲到仆街

但見到個gif就開心返曬

雄哥好嘢

點解要咁對我

咁…………啲玩具仲岀唔岀

訂照收，但delay 唔派貨

似鳩up, 官方twitter都冇話停

油王好嘢

搵緊素材玩

希望係假
但現時情況拍唔到都唔出奇 係睇仲有幾多存貨

呢兩個都ok，但Oh yea strong特別好笑

好正
有聲
Presented by ZAIA

上面有張一切都係預鳩嘅意思
所以應該係Presented by PANDA

有無人會為把大d既Shotriser買埋隻景品

我不了

係
佢啲紋好淺
pvc我唔敢再劃深啲

好靚啦 都上到色

呢張gif好有潛力

有套日本電影又係用智能眼鏡溝女

Yo女居士

五月重播歷代戰隊投票精選119集
有7集奧山4集真花4集長澤

痴撚線

乜撚嘢事

姐姐你咪係囉

個主題係「靚仔到頂唔順既特輯」

佢列出黎嗰啲，好多都出哂名

你個大名係人都知

好正
笑到肚痛

真好啊光源氏下集有桐山蓮啦
都做左一半先出場 一出場就有床戲...

唔正 馬場咪亂講

環保

環保地球無衰老

仲比件你轉紅金

真骨有生之年

真骨戰隊遙遙無期

計劃...

有種出埋u甜微

出金蟹

有d old news....宜家先知或人老豆個老婆係堀北真希
當年新聞d相認唔到或人老豆

係
佢係成日拍古裝片

或人老豆其實幾後生

早晨

早

今晚食咖哩

食午餐肉

4x
幾大隻 keep得幾好

早排成日食

未拍直接結婚
最近先重播野豬大改造 唔引退一定做到一線

正

龍星涼老是常出現

戰隊連普通shf都唔出....何況真骨

結婚做全職主婦好過....都生咗二件

呢套好睇

乜動無咩

雖然湊仔唔易 但有人養幾好

午餐肉正窮j恩物

武漢泊

唔咁早結婚 引退 宜家成就可能高好多
只要唔好好似澤尻繪里香咁行錯路

等睇綠毛學長重現原著騎法

twitter見過有日本仔做到

食玩要黎把L咩

當時睇野豬好鍾意堀北真希

可能人哋追求嘅嘢 唔係成就高與低呢

負油王

有得食有得玩仲想點有得砌

追求家庭 好似山口百惠咁最紅嗰時先結婚引退

嗰粒糖

花樣少男少女入面都好正

依家唔係有啲連糖都抽起埋咩

最光輝嘅時候退下

名留青史
只要家庭生活無事無幹

好多年無買 唔太清楚
連糖都無咁食玩食啲咩

個盒

毛毛乳

遲啲連玩具都唔俾你，要學加旋咁玩個盒

好似話會轉涼

好似扭蛋咁 隻蛋就係玩具

六月飛霜

武漢泊好野

細個淨係認得或人老豆係華麗一族做木村細佬

石田三成

大家早晨

早

要開會

返office開

姐姐早

你又唔訓覺

早啊各位

而家先知原來或人老豆老婆係崛北真希

花樣好好睇小栗旬，生田斗真加佢，正到

或人：我老母崛北真希

早預

友情演出

伯母你好

搵唔到路去開會

早勇

湊仔唔理你

聽講返五西食咗死貓

返五西
咖啡西新名

好多新名

大勇最近有咩劇睇

跟佢哋叫咋

煲 Netflix 依加先睇返 Sherlock

名多到跟唔到

依排見到switch 出game 卷$600幾兩隻game，但無野啱

尋晚一點幾訓左喇今日上8半堂

Switch而家除咗動森之外都無人理

燃燒生命

燒到黑洞盡頭

無限燒

張券可以買薩爾達未買可屌

諗起薩爾達 有排玩

...... 無咁好心機玩

Btw 我睇人打FF7，個故事又真係幾正
我未玩過FF7, 淨係玩過前傳

睇下睇下又揾返前傳d故事來睇，d回憶返晒來

yo

我有，但未爆日日去爬塔頂飛落去

都叫咗你買ps4 瘋狂按摩

玩咗十零粒鐘都仲好似好開頭
擺低咗好耐

燃燒心火擊潰其身

買機啦

壯仔：我老母...綠名咗

個妹話明家姐唔會復出
睇個妹算啦 有幾分似

PS5 Tifa 加入乳搖 system 先玩

9up

我不斷開地圖，好爽

我都未爆
打咗1隻守護獸
但全地圖開晒

專心湊仔

暗榮啲game搖到頭暈

「玩咗十零粒鐘都仲好似好開頭」
屌好撚有同感
不過隻game係正，慢慢煲緊

壯老母.gif

玩左200個鐘 諗住搵哂d種子先打加農

係好玩 但未有動力日日追
玩幾年都唔過份

本身諗住玩ff7
但唔知點解玩完試玩就唔想買了
無左動力

暗榮啲女搖到頭暈

聖人mode

就快等到

煲到出第二集應該差唔多爆

應該無返2-300個小時都好難體驗到隻game

咁勁，有d位一定要有守護獸先過到

同埋不斷打廟換心同氣

暈

搖到睇唔到劇情

點玩都得，好正

個頭跟住佢一齊搖

frs 出黑金紅金

出黑金有紅金 parts 俾你用喺普紅度

比例唔錯 平平地砌黎屍站下都好

有骨可以pass

pass pass

窮人mode

粗玩一流

淨係睇咗電影版 表示無事

琴晚黑貓9點幾 終於派到我屋企
物流大哥辛苦晒

咪好囉

勇巴早
買咗先算啦啲卷可以擺一年, 不過少game揀係真

你仁王2都可能玩幾年

紅金要一

好襟玩

有骨照屌

你無咩？

Frs個比例好怪wor

大隻過真骨

古迦戰隊爭佢

唔夠你大隻聽講你真人好野壯

奧野壯好嘢

到依家都諗唔起邊集出過虎爪

比個like佢

泊巴大隻過The Rock！

轉新工有冇女同事

渣ga

PB唔慌會平

乳搖先符合物理邏輯

299嗰陣無買到依家唔想高追了

不可抗力

佢有女朋友啦洗撚女同事咩

真係要？

果陣黑金400內 仲要無人買
依家多得班廚房佬 隻隻都上晒天價

沙漠深處強行進入
用盾在沙上滑行
搵個一個神廟
唔知算唔算全地圖

頭都痛
有真骨普紅黑金究極
諗住魂限會出frs紅金苦瓜咁就齊
然後你出黑金配紅金DLC
冇得計劃通

咁就錯啦，就係有女朋友先要有女同事
BTW有女同事

之前俾女權撚投訴，有啲game都cut咗呢樣野啦
最新一集無雙orochi已經變晒石頭波

本身想開晒神廟先打boss 但係迷霧之森同龍鱗果唔識開
搞到成年都無爆機

女權撚..

pass

反而我賣咗黑金 揼春了

真要一

女同事好漂牙

黑金啊

要搵搵

追返骨啦
Frs真係好怪

嘩屌新手學嘢

好彩冇買 orochi3睇井伊直虎出無雙真係一種享受

冇女同事既工我係唔會轉der

仁王2不受影響

一般情況
一個大波妹原地跳都見到
更何況遊戲內咁劇烈嘅戰鬥場面

正等你

女上哭仲想要埋女同事

搖啦望

睇電影版個陣未打過FF完全唔知佢講乜

係，我都決定買左先，好抵下

好撚多不過媽媽級為主, 後生既又麻麻哋

迷霧之森係咪指攞大師劍個任務？
我睇網上攻略行入去
要手揸火把

同一情況

正所謂乳搖先知馬力

前排啱啱屌咗日任9980jpy 2隻game, 港任先出優惠, 買貴差唔多1舊

我都買咗
一張用來買動森

全世界既女權撚見到轉播香港癲狗瘋狂濫捕加摸胸就收嗲

玩人妻系列？！

買2隻game遊戲卷，首先你要買咗online plan先
如果你本身已經係日本online plan會員
就直接買9980羊
如果你要買香港eshop 嘅2game遊戲卷
咁你要先加入香港個online plan
免費7日試用唔可以買

Always聲大夾惡
見暴力當睇唔到

原來係咁

加了人民幣.jpg

女權撚好鬼無用

早
但凡係苦瓜既都買！

除左撚動

到依家都冇點見過女權撚屌鳩胸器就已經膠都唔想派

支持

你同事假陽性廢老

同環保撚差唔多

無事 唔怕

我記得佢地好似投訴過金拱門同龍珠單方面刷存在感 同之前post入面個nixxr一樣

話說我日本plan仲有1張卷未用, 之前轉去香港買手掣佢都照比我買, 然後睇一睇發現唔見張卷, 到我買完手掣轉返日本先見返張卷, 唔知係咪可以轉香港買多2張卷雖然已經無game揀

極討厭女權撚

雄哥早

美空就大愛

2 game遊戲卷你當佢係買咗 online plan嘅福利啦
日本ser同香港ser唔可以共用
如果你買咗日本online plan
而你個朋友買咗香港 online plan
你哋想連線玩mario kart係做唔到嘅

你指轉地區？
我未試過

但如果真係咁 即係唔啱未出嗰兩隻用

港魂開既話雙入左先，到時先算

港魂有Q版秘書set

唔講無留意

大師劍個任務做完 係入面d神廟

左下要一

有冇人睇到係咁

入面我好似淨係解咗1-2個咋
入面又黑又難行

要右上都唔會要右下

伊茲上面嗰行左二係咪失控暴走緊個耳機係紅色圈

右下痴撚線 唔洗滅亡迅雷都失控

只要人類有惡意佢就會失控

除咗面對個政客之外, 或人叫佢冷靜啲佢都唔聽好似係

遮住咗我連佢係邊隻都唔認得

本身諗住搵下會唔會有滅同迅

999粒種子搵到天荒地老
揸住架電單車周圍去好爽

真人樣個隻呢！？

拖好耐

港魂後知後覺

效率係咁架啦

好賣既，日魂任買既又唔加多少少

基子碟今日發售

係呀

星期五希望有01係咪武肺搞到唔開新模

差不多睇555 rider kick pk

感覺上類似情況

都未必有訂單啦

molamola

天才都未出聲

01連架車仔都未出到

失蹤人口

雷哥哥連車

出左啦

如果矮兩cm可能買 而家太高

肥過....

柒婆阻住曬應該無得睇矮王

失踪人口何其多
最近嘅真骨好失望
光頭佬，我寧願玩返skull

屌那媽 柒婆鳩up鳩到delay

瘦啲可能買 而家太肥

好奇一問
波波雄有冇食過肥妹

出 kuuga growing form好過啦

尋晚笑到我

最大問題拼唔到落shf 度...高過01

如果佢同SHF個比例夾到我都會買

有名你叫波波雄

aerith真係好正

下星期一先有得睇

不了肥妹唔啱我

油王飲醉酒

做乜jelly

醉得好

月巴讀大戰秘書

不了

呢到有正常過咩

下星期又有啲忙唔得閒睇

正常食得架

真人果隻瑞記拎左

竟然冇key送

開完會去食飯，但完全諗唔到食乜

到真係出growing又會有人話出普藍, 普綠, 普紫好過啦
睇到慣

雄哥啲女一定好好食

咁識簡

油王又有新作品

頂

木靈魂核

啱食冇

雞雄咩類型都食過

環保模黎講 growing form係極致
拎小野寺個模 削一削個角就出得
簡單過普藍個啲要出埋武器

唔是我改的 不過Ricardo係無處不在

閣下預訂的 31501
DX 腰帶 cycloneriser

今日3點後到貨

油王永遠唔會令人失望

我要出真骨啊屌.gif

同阿勇訂，有排等

咁微胖型呢

圖呢？

呀哥點睇都叫營養不良喎

嚇一嚇姐姐好嘢

佢肯出 我肯買

推倒

必買growing form 好cute

可能出growing form 大家會屌得細力啲

老實講
嗰晚月台未公佈有得換form之前個個屌到仆街
公佈咗之後就無乜人屌, 本來仲諗住搵下有無人可以紀錄低日後鞭屍

之前聽你講連Kuuga同Agito都搞錯

起碼兩盒啦
假設佢撚狗rod axe分開出既咪display月台, 無分開出就可以四個form企哂係度

唔係我

一盒光頭仔 thx

後追好麻煩

一切都係老泣拍示

一盒 算鳩數

又要含淚要一

有冇得光頭仔換光頭佬

咩事？

食多啲食多啲

一下就試到波波雄

大家早晨
Frs黑金要一

早 西西

美空派早

五西早

早一一西

隻西早晨

為咗驚大家唔記得全寫，將會不定時upload提醒大家

五月臥底抖M咖啡淫賤後宮Yo女居士

聞說西西食咗死貓

係咪即係要加多個聞西上個名度

Yo套套

馬場好

留名研究點加

臭西早

我成日俾人屈
你講邊單？

可以理解做大隻西嘅縮寫亦可以係鞭你唔記得劇情

邊單唔緊要啦 你都享受架啦

臭雞早

唔記得劇情係真
大隻西就冇啲咁嘅事

唔享受啊

又要講返你手瓜粗過我大脾，差啲一手的起姐姐扔落街單嘢

老婆西早

Yo女2巨頭互片

馬場好嘢

西西個名越來越長
本人提議以後將西西個正式名放在第一頁

加埋你，就係3巨頭
唔使咁嬲
一時忘記姐

痴線我讚緊你記啱人數

加多句雄哥好野

聽講你女上司女同事通吃

好唔友善

咪你同雞雞

繼續單思無無

係呀 睇你愛嘅程度

好撚柒大盒

買唔落手

拎貨個下心諗好重

好撚靚 未開

我見佢description 講大張左好多

今次重要係膠

值得擁有

我就係要呢啲

女上哭早

馬場講得好清楚係你同波波雄

諗緊訂日魂定等瑞記代理

隻薯片中左sad左邊膊頭啲電鍍色甩色
利申 新入坑 shf拉打聽聞QC都做得幾好 有冇巴打都試過中sad

你個聽聞搞錯哂大把巴打試過中sad

巴打你收返黎d料真係流到離晒大譜

單手先啱

真咩

Shf拉打qc好巴打反串緊？

每次個個都屌到仆街咁濟

隻零一整得好靚大髀位做得好細致
利申 新手入坑 聽閒拉打SHF QC出得好閪 有無巴打同我一樣開到隻正常既

咪玩我啦巴打

呢度只有中大sad同小sad之分

同埋中當眼位定中後面唔多覺

過多幾日我隻零一到咗再答你

但今次薯片好似冇咩人屌

係咪俾啲路人導入坑

又係經過5月訂嘅再版01

五月西份人就係咁 屢勸不聽 繼續課金

阿美訂㗎

你隻海底奇兵

咪燈

事實笨大係qc閪，出貨慢，成日走數
Btw，歡迎入坑多啲上黎聽下呢到啲老屎忽講下就知
我都係新手

你都係去yo女把啦

500石一張bc

無無近排轉做狙擊手

過多幾日定幾個月

唔好再踢爆佢啦
五月西並非浪得虛名

咁我地翻去J黑崎啦

咪就係
無無都恰我

咪燈啊

五月西又訂五月啊？

我都比人燈走左隻zeronos
點都要反下社會

仲未抽，好努力咁清緊體力

第一次見game會慶祝2.5周年

500石22張4星

J完黑崎再J馬場

五月西唔訂五月仲僲訂邊間吖

哪知佢

佢嘅解釋係「經過順便訂埋」

好耐無見我條仔有新相

原文：
「諗住經過開 訂咗唔使煩」
唔知訂左煩啲定無訂煩啲

唔係經過
係毒撚出開去九龍

我決定雙入無無

明智決定

歡迎你加入狙擊五月西

路見不平

做得好抵你出先過無限同無能

估唔到呢個post會講起堀北真希
以前好迷佢集集追佢啲劇追到佢引退
一直都係我女神

執笠game

或人：我老母崛北真希

無能係邊隻

抽完500石繼續放置

天才囉佢哋合稱三無

twitter見到
這些機會

抽bc pool2 伏曬

姐係你出開九龍yo女

我第三次十抽都有斬獲

特別pool一向都好伏

就係見有zero one bc先allin落去

俾心機儲石就有機會架啦

我係all in 無無中伏

而家係得返二無未出

4千石，課長

要1

佢更加係靠活動打番嚟

關關都打晒25石，活動關無興趣就忍手，慢慢儲番嚟架

課咗少少咁啦

通販定魂限黎

通

咁要搵朋友幫手了

係咪用zoom

等左三年

波波雄元朗yo女
咁外套呢

港島啦唔洗問

用zoom反而咁齊人 係咪真係齊齊停拍

FRS識玩嘅話係腥趴腥靚過真骨

文字劇透暫得33 34 好似係

三盒thanks

真拖到依家

Skip

聽講係尖嘴一路劈過海 灣仔到老銅 再落老蘭 最後喺堅Town食野

兩盒

求下你魂限

4年終成功_ _北川景子 唔會生完又唔做掛

twitter無咩腥些教路 見shf溝frs改都係怪怪地

呢個係油王你嚟

佢本身都唔憂做

魂限都搶唔到架啦

已經唔記得做明星zero
淨係記得打工仔zero

日魂教派

北川景子好正

終於到佢

要一

Z入面zero應該唔出人間體

就無貨播

未有雜誌圖

同紅迷一人一邊做左右門神

話時話上面隻野有無多D detail

其實應同紅迷改極似

好彩對mb無愛

點解奧山大咁多.....

01: 我已經炒左薯片啦，依位係公司既新請返來既保安主任welcome welcome

Izu:

係好正

零秒出手果時就正
而家真係不了

[img]
[img]
[img]
[img]
[img]

參考下

唔做就結婚個下已經唔撈

買買買

有d唔同既 就咁結婚好少直接唔撈 通常生埋仔先專注家庭

好啊唔該巴打先

見到有人薯片新玩法

兩魚本體

特別發售價格

750石一張5星都無

最新update

羅家西

返五西好嘢

May西又有新名

你班仆街偷偷地屈我

食mk妹食到飽原來係

唔係mk妹

監聽人士突然上水

無偷偷地
我光明正大咁屈你既

咁都好啲你認係屈我

你仲有我地

仲有你地屈鳩我

一個人都話姐 但個個都咁講就係事實了

所以五..士都係真嘅

你中文真係叻 呢個都字用得好好

仆街中左圈套

臥底套犧牲自己狙擊五西 非常好

行得正企得正又點會比人周到

我唔係臥底呢個真係咪屈狙擊手先係我本名

套仔yo女味好濃

唔係咁講呀食家唔識嘅人都會比狗票控限聚令

無yo好耐

我都想有女yo

我都無

有冇買Yo Lui Spec先?

聽講你先係研發嗰個喎

咁扺你嫁喎 定你要Yo Jai Spec

我用外套

邊到有?

搵我買

唔洗了我有雄哥Spec

我都想要一

波波雄 Yo Lui Spec

建議del返我個名
我都想搵雞雞要一

唔使扮嘢啦
你都係yo女3巨頭之一

我邊係
我都想跟套套同雞雞學野

油王又屈我

早晨各位

Joe

個髮型..

估唔到不過pass

乳

俾返頂帽人啦

我諗緊

涼真

01呀

笨大：環保呀

早哂

個頭不得了

Display only之後幾年冇消息 突然出仲有布袍

有冇2年前

原來18年11月

年半

戴咗帽就到個樣唔掂

這就是笨大

早泊早預

好大機會Pass

勇早

早我想講Bandai 個頭雕整到咁收皮啦表情又得一個仲要得木口木面

仲有二個...不過唔寄望係咩

啊！！！！！！！！一朝早見到啲咁嘅垃圾好撚柒嬲阿
雖然出得靚都應該不了

好似吳震乳

保持道火

以後戒買bamdie野啦

仲有無人等緊港魂出光頭？

你預佢明天啦

今次唔可以失手

冇
港暈訓教吧啦

唔驚

阿國
藍迷2L要幾?

算啦玩日魂囉最多

慘，想幫襯都咁難

保持到火雞出貨......
希望唔會有改動

嬲

今星期唔知有無雜誌圖？

預咗有

平常心

仲笑

有啲野夾硬唔到架

預咗失

明天的我沒極限

今天的我沒極限

但有監控

打蟲蟲就無事

屌那星 要一

嘩 乜咁衝動啊老泣

啲畫面幾懷舊

打緊街機咁
正

嗰陣display已經話要一

玩過4

新留

嘩傻泣

身淫？

老泣好嘢

同朋友輕鬆下係幾爽

樣同價就預咗閪
但套衫好似不錯

薯片企唔穩係咪通病？

早射預

咁都屌得落手

又幾多配件玩啵

孖葉

又要睇港魂閪冧

聽日呢到就會變和尚寺
個個光頭

咦，原來口罩係痴住個頭？

我有無睇錯, 突擊個飛行背包散賣?

1/12洛基好似無乜好揀了

冇 老細盛惠¥8250

咦如果港魂metal build同光頭同日開...

散賣完突擊又散賣飛行背包
出兩個背包但無再販突擊本體

呢啲咪識玩利申全部唔啱

劍裝呢！！出埋喇 團聚呀

個頭真係要搞搞佢

本身諗佢會否佛心出多款炮西有本體 點知無恭喜哂

玩下手係劍西出special marking本體

個頭雕難得整得唔錯 可能會照買

傻豬黎利申等埋隻r4 freedom2.0 應該暫時收收皮了除非年尾魂展爆隻reborns出黎不過都無咩可能

mb各一

如果唔買自家製頭雕應該會display有頭盔嗰個

咁叻仔訂到freedom

雙入唔係你嘅原則咩

我覺得對比起肥雷神個屎髮型同黑寡婦個男人樣仲有黑豹個含撚嘴…
洛基個表情係呆Ｄ但至少唔柒
希望實物都唔柒啦

唉
仲未忍心買隻肥雷神返黎…

mb一盒夠玩喇

油王荷包乾硬化未

MB又大手入貨係咪?

八月條數好甘

各一姐

驚咩呀油王

我愛雞雄哥

1001
雞雄哥好野

又嚟啦想洗錢就又開始燈啦

亜樹子10年黎個樣都係咁

燈燈燈

好靚但唔想砌模型

RG

係

1001

初號機都未買
但明日香真人要一

條撚準備

趕住放飯

上呀

羅家西飲熱咖啡

1001唔開

雞雄哥好野